自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

❗️✅只獲集會不反 , ⚠️時間地點更改 , ❌遊行遭反對❗️
#16Feb #火炭 #集會 #抗議
【保護火炭集會】
日期 : 2月16日 (日)
時間 : 17:00
地點 : 山尾街遊樂場
✅集會已獲不反對通知書
❌但遊行遭反對
Link :

--------------------------------------------------------------------------

#16Feb #葵涌 #遊行 #抗議
【反對南葵涌診所作為武漢肺炎指定診所 - 環邨大遊行】
日期 : 2月16日 (日)
時間 : 11:00
起點 : 信義學校側行人路空地集合
終點 : 南葵涌診所
✅已獲發不反對通知書
Link :

--------------------------------------------------------------------------

#16Feb #長沙灣 #抗議 #遊行
【守護長沙灣 - 反對政府用長沙灣賽馬會作指定肺炎診所】
日期 : 2月16日 (日)
時間 : 14:00
地點 : 李鄭屋邨信儀樓對出
✅已獲發不反對通知書
Link :

--------------------------------------------------------------------------

❗️✅已獲不反❗️
#16Feb #西貢 #居民大會
【西貢抗肺炎措施 - 居民咨詢會】
日期 : 2月16日 (日)
時間 : 14:00
地點 : 西貢紙船公園
✅已獲不反對通知書
Link :

--------------------------------------------------------------------------

明白每個人對依段時間的行動有唔同睇法，但都希望大家都盡自己努力
同時明白前線覺得因為有疫情就無咩人出而感覺好灰

大部人出唔到去的怕的幫一幫手打好鍵戰

Twitter戰線人數已經少佐好多
FaceBook戰線有無打
有無走入藍屍Group搞分化
有無上大陸Group搞分化
有無追擊TVB
有無將真相散比大眾知
有落街食飯的有無貼快閃Label文宣
返工的有無係交通工具貼文宣

推

push

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

行動post

推推推

push!

gogogo

遊行其次 粉嶺式勇武先係出路

任務:全城抵制東方廣告商

岩

一定去，到時各位注意人身安全

推！！

pish pish pish

推上熱門

手足要小心

推 twitter缺人

Help push

Push

每日都有祈

行動po

你推乜野

推呀行動post !

黑警害人害物

趁今晚仲有時間
大家去之前記得plan點去點走 熟悉地形
同時睇下有咩位高風險 邊啲地方有可能係佈防重點

唔係話plan咗就完全零風險唔會被捕
但係你依家諗定 去到現場就有餘力去顧其他嘢
唔需要臨急抱佛腳諗點走

推呀

Thank You
可以繼續推

抗爭

國際戰線

Tui

twitter任

tvb任

東方任

聯署晒未?

上咗熱門

拉咗有無安家費？

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

六分鐘

nick young

出唔倒去嘅:
TWITTER IS A MUST

push

TWITTER IS A MUST

YES FOR SURE

pish

佢想籌 我肯捐錢
但我都覺得口罩應該係要比手足先

多謝傻強巴

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

推 自己社區自己救

PUSH

me too 口罩for手足first

唔使唔使

多謝樓主置頂

再推多下 成個版都係膠post

最緊要落政府面,依家落左佢面,可以比返自己友先

推推

我揀長沙灣

no i c

tui tui tui

光復連登

推啊！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
刺殺警隊 刻不容緩
香港獨立 唯一出路

救救香港

繼續推 光復連登 對家趁我地休息已經瘋狂出左一堆藍絲YouTuber了 係時候反擊

有冇火炭街坊page 放上去，自己區都唔救等幾時

政府而家好似想用返暉明邨做隔離營wor
//3.火炭駿洋邨及粉嶺暉明邨公屋輪候家庭
向每個家庭提供一次性6,000元津貼。//

up

今日朝早經過其中一間 已經有幾架狗私家車同便衣埋伏緊 大家小心

推 街坊gp好重要

dislike+report藍絲恐怖主義youtuber

放上各區fb 宣傳會多啲人知

push push push

睇情況進退

推！！！大家每日用小小時間做

自己屋企自己救

要做Cover的
唔用遊行集會做主題邊有人
唔通直接講明過行動係爆村咩
重有火炭個問題係，有堆抗議的人係準備入住
你爆佐屋，佢地第時住邊都成問題

到時現場點做 就大家有共識

姐係D車坐滿人ga la,會唔會好易揾ga?

無錯。。。

容易
都幾明顯

個次殺港共同班狗一個措手不及，佢哋企咗係到
不過依家同類行動多咗 班狗又有晒部署了
證明我哋要靈活變通 唔可以一成不變

咁咪好危險?

推一推

上fb宣傳好重要

再推

無錯

鍵戰都要幫手的

up up up

落廉戴耳機 係EU/豬籠前後個啲私家車就9成係
唔捉鬼 但希望手足小心會有便衣狗衝出黎咬人

喺度真心講句 五毛嘅玩法

佢哋係要你不斷內控

當有一個post話邊度邊度集會

五毛唔會話唔好去

佢哋會扮演兩方

一邊係去一邊係唔去
目的只係令到你哋不斷出現分歧

啱 唔捉鬼 不過要防鬼

8月用到依家 之前扮勇武屌和理非
扮和理非屌勇武

夠多人咪冇咁危險
所以呢個post要上熱門

［拋轉］連登組隊對抗洗版式垃圾post

人多就安全
唔好9企

依個時勢做咩都有危險

記得去到現場唔好鳩企
定期轉位周圍兜下 睇下附近動靜之餘更加要留意有冇可疑人吊住你尾
毫無目的咁鳩企係極度危險嘅行為
你每企多一秒鐘 對方就多一秒去鎖定你為目標

包圍網呀!!次次都中伏咁濟

區外人 想支持都唔知去邊個好

開太多場

全部集會都有不反

有黎都無用 都係tg放提

天水圍被捕手足仲未有人跟進，我哋睇下熱門有咩po

(突發)天水圍捉左好多手足！！唔該認人！！！

去被捕人士關注組認人
睇live見到被捕人士咩年紀都有

估唔到會有

Tg group:
2128 圍城被捕手足已有律師、社工跟進及已通知其家人。
感謝各位幫手🙇🏻‍♂️

岩岩先睇到 thanks

2128 圍城被捕手足已有律師、社工跟進及已通知其家人。
感謝各位幫手🙇🏻‍♂️
Source: 天水圍救人小隊channel

2 月 14 日《城寨》節目中，前中央政策組成員劉細良狠狠地批評社福機構，當中的說話發人深省，亦反映到香港崩壞到一個極點。之前的節目，劉細良批評部份社福機構，坐擁大量盈餘，在這危難關頭，仍像隋文帝一樣孤寒成性，現時疫情嚴重，仍不花分文購買應急物資予服務對象。其中紅十字會贊助的機構，寫信向劉細良索取消毒用品，按情理上，《城寨》根本不用補貼這些大白象機構。劉細良仍然以人道先行，分發部份物資予該紅十字會轄下機構。可是，劉細良之後收到紅十字會公關部私訊，沒有姓名、沒有職銜，內容是說紅十字會沒有向他索取清潔用品，要求他刪除該集內容。首先，紅十字會總會的確沒有向劉細良索取用品，但他轄下的機構與他們無關？按他們的非典型人類邏輯，北京樓並不屬於美心集團。連這樣的公關 ABC 問題也未攪清楚，就以私訊形式向《城寨》施壓，這樣的關公災難，實在令人搖頭嘆息。我們的捐款，就是給這些人出糧，你還會捐款嗎？

在國難當前，《城寨》艱苦經營下，仍可以號召到不少人捐贈物資予有需要人士，紅十字會，你們過去一個月替香港人做過甚麼？刻薄點說，在乞兒兜攞飯食完，仲要洗銅銀夾大聲，這是甚麼的世界？當醫護面臨壓力，社總與一眾同路組織，發起社工一人捐一天薪金予醫護罷工基金，各大社福界頭目，就如劉細良所說，自反送中開始，就沉默得令人害怕。當一班保皇黨議員落選後，得到港共的政治公援，繼續美化極權港共。這班所謂的社福界社會良心，就像早年的中學會考中文作文試題，選擇了「適當的沉默」。危難當前退到人群之後，到疫情過後歌功頌德，你們的薪金也不過是政治公援而已。港澳辦主任換上夏寶龍，奶共牧師管浩鳴可以有勇氣問他為何強拆十字架嗎？不過對管浩鳴來說，維護夏寶龍，較維護夏其龍神父更重要。當專業失去了初心、制度失去了民心、官員失去了良心，香港怎能不走在覆亡之路。

大家要小心
我聽日要陪屋企人去醫院未必去到

有跟進就好

見到we7啲支那朋友仲呼籲緊叫人捐物資
得啖笑

大家聽日萬事小心

萬事小心

推
抗爭亦抗疫

#武漢肺炎

祝
武運昌隆

要平安返到屋企

Done

好耐冇見行動po

似係會開花咁撚樣

推行動po

推行動 post

Pish

推！！！

火炭個位真係困獸鬥

守護家園 背水一戰

小心又俾人拉幾十個，呢排成日拉一大班

p

我想試下幫啊哥籌錢 希望大家幫下手

5蚊都得

是咁的，我係一名手足，亦係一位被捕人士嘅家屬

上熱門

Lm

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

keep pushing

tui
場仗未完

送夠頭未

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推行動post

其實，個仆街政府連唔會開都唔講

睇返醫管局d 裝備，得返夠1個月用

開發燒診所係個個staff都要full gear

邊到班到咁多物資返黎，無物資點開？

個仆街政府連咁樣都唔講

聽日見

我想知點開到fever clinic?

醫管局講到明得返1 個月物資

fever clinic入面個個staff都要full gear

無物資點開？ 個仆街政府連咁樣都唔講

行動
推

明撚你

lm

halo pr

推！

小心

pu

tui

Push

(突發)天水圍捉左好多手足！！唔該認人！！！

鍵戰需要你

.

小心火炭

唔好意思，阻阻你

中共宣傳戰打到黎！ 大量藍屍KOL突冒起

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

推熱佢
光復香港
時代革命

推行動

時代抗疫

行動post就唔好用不推文

3個地方都超多狗 勇武小心

3個地方都超多狗 各手足小心

..